油塘墮樓案 新疑點

各位，我發現新疑點

大家留意下死者條褲
褲頭係打開左的
皮帶扣部分似係仲留係死者左腹位置
但係皮帶右邊部分弧度係向內，而且切口平整
切口面同皮帶表面顏色不同（皮帶係黑色，切口係淺色）
推斷皮帶似係斷裂左

我反覆睇左死者墜樓前既姿勢作分析
我一直諗緊死者係窗口係點支撐身體
因為死者係面向地，雙腳（或單腳）已後傾
要維持呢個姿勢，死者身體既支點好大可能係位於腰部
所以我推斷死者墜樓前皮帶位置比野吊住，腰部位置受力，因而褲頭爆開，皮帶斷裂
直到失去支點（剪斷吊繩或皮帶？），死者就以臀部向外旋轉既方式離開窗邊。

幾乎頂樓跌落去，有野爛或爆或斷都唔出奇。
黑警話佢先丟個背囊出街，然後跳落去。。。
原來可以咁正一正跳落個背囊度，真係神奇！

1.19 遮打道
1.22 荔枝角收押所

*連儂廁
*Twitter戰線
好 重 要

黃店賀年食品

推

都跳樓
點解要掉個背囊出去先跳呢其實

我在一個鑒證科forum度睇到可能是為了警告途人。

背囊警告途人？
香港人性格貪婪，d婆仔如果唔係睇到背囊係高處飛落來，分分鐘就走去執背囊，直情係引人去個point然後擊殺咁

兇手都可以飛個背囊落街，等其他人以為係自殺

如果死者咁冷靜考慮到其他途人安危，點會用一個難以想像既姿勢自殺

不過無進一步佐證

推行動post好無？？？